對狗用心理學打擊

朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得「殺人兇手」 當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手, 不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推